[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (81) THE TREASURE EFFECT開年大發！

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道前自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. TITLE

2.

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ ( ? VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月?日
收錄：
1.
2.
+ Inst.
+ Inst.

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - ROOKIE OF THE YEAR 🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA)BEST MALE ROOKIE SPEECH & FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

新人賞投票整合：
1. 首爾歌謠大賞 11/12-24/1 一日十次

Idol Champ

2. 金唱片大賞 人氣獎投票 10/12-31/12 一日一acc一次

3. Gaon (Mubeat)
有3round 第一round應該過到唔洗投
Down Mubeat儲定票all in Final round

4. SMA Whosfan賞 A組
第30屆首爾歌謠大賞「Whosfan」賞投票今天上午11點開始，16組候選人將分成4組，在各組內進行投票，在3天內，各候選人將與同組的其他三名候選人進行1:1投票，得票率高的候選人將獲得1分，選出「Top 8」的候選人，將進入第三輪投票，通過「Whosfan App」進行投票：
A組：TWICE、ATEEZ、TREASURE、TXT

5. 今年歌謠大戰投票
Starpass Vote4 同 Vote5

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

本命List:

認領List:

尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

正皮一樓
正專大發

帶牛仔嚟留名

帶我前阿哥同佢個frd留名

二哥lm

雖然好衰但真係想攞呢張lm

帶嫌棄鯊lm

Cls

帶好耐之前嘅鯊鯊lm

[KPOP] K-pop 2020討論區(41)

#465 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Btw原來關泰國嘅法律事唔知日本又一唔一樣

秦國法律保障都好過韓國好多
各方面睇都係
佢防止人材外流諗法係啱

Mashi lm唔知正專會有幾多首歌呢

真係bb仔黎

靚仔呀呢張手

靚仔又得 可愛又得 得咗Shuuuu唔好話比人知啊!

佢真係好啱自然攣加自然髮色

祝佢快啲頭髮長長念力增髮

魚仔

Cody 唔好搞佢啲頭髮

帶我金主嚟lm

呀仔可唔可以捨棄貴婦look唔係皮草大褸就毛毛長褲同頸巾

佢真係好鍾意呢啲貴婦毛茸茸嘢

仁榮b真係魔鬼黎

等8點唔係11點

今次好正 又要準備去醫院掛號

幾好喎個concept
Make the world bright
好啱佢哋依家個樣

痴線日日咁早

雖然mmm好型但係呢種concept清新啲好似可以吸多啲新飯

啱佢哋依家嘅年紀
過咗呢個年紀再做呢啲concept 會感覺好老
扮後生，少年就應該做一次少年風
唔好格硬搞暗黑路線，好悶

鍾意睇下青春小朋友睇黎呢次真係最啱放going crazy嘅專

有冇都咁開心
都係佢哋有份參與創作

一瞓醒對眼濛差差都忍唔住開黎睇
原來抽氣扇係正專

本身打開眼只係想睇仲可以瞓幾耐依家醒曬

唔知今次有冇自作曲呢

exactly琴日同今日都係咁

我覺得有..

10月21之前已經鋪路正專

好興奮
我都覺佢哋岩返青春小朋友路線
特別係咁多新團都玩暗黑路線下
依種清新又唔太扮可愛

TME又輸

許願

Teaser可能刀撚尻禾地

唔好啦 唔想佢地扮大人
明明就係小朋友

嘩，YG 要出真係可以好well plan

好鐘意睇佢哋圍爐 最後鳩跑都好得意
好似望住小朋友係公園鳩玩咁
明明好撚憎細路

證明以前一直都係菊花問題
因為佢要自己本人去參與各種藝人cb 要佢批過先得
變左效率非常低 自己又參加咁多節目
雖然佢的確係品質把關
但真係好慢囉
家下 我估計就係新社長比較放手？

暗黑路線真係好煩
特別係某大團紅咗之後，超難見到呢啲小清新

係 勁鍾意佢地攬埋一舊 睇佢地玩得咁開心我都睇到好滿足 佢哋啲笑全部都勁治癒

佢依無得參與節目咪快咗好多囉
快咗但Quality 無差到呀

佢哋笑會跟住一齊笑

積咗一年貨仔差唔多啦

我覺得出道前就諗好成個the first step啦

二哥咁熱愛YG唔係無原因..

三版

Wow今次隔一日就賣

三版仲有個air kit

4 ver

又係傾家蕩產嘅時候
照去

有即影即有正呀

目測至少9首歌？

咁好眼力

Kit set

靚牙

滿分巴今次買幾多

睇價錢 做人
但其實留錢收卡 仲快

頂你yg連個file都係random不過有baby photocard

點睇...

真係有三個ver
K站點知的

呢個封面好似physics書發惡夢

YG select x 3
K4 x 3
咁樣?

屌, 唔好提喇

咩叫kit ver..
屌即係要買8 隻?

即係七隻起

加多1個kit

唔買kit了收個鎖匙扣算

勁...

屌啲乜柒atom

好喇...搵K 站先..

但如果計格仔嘅行數 已經超過九首歌
千祈唔好好似師姐咁得8首

Kit係新興專輯形式
可以用電話pad app播計銷量

自從yg喺BlackPink 正專碟面leak咗track list就好留意

小卡有個叫做Random baby photocard
牛B

有instrumental 同remix

姐姐唔識嘛
唔準笑我..

威威...果然係staff..

冇笑
禾刀係見之前mino有出先check

Cls睇開有碼？

想要崔崔, 芳典..

Shut up and take my money

自動解碼

又有拜登

笑死

準備好課金未咁多version

長智識
總之入面冇實體CD啦
亦都冇大相集
得返細stuffs

但老實講今次如果要儲齊啲嘢個難道變得高幾倍
因為啲嘢都多咗幾倍
YG真係好想絕地反擊
發窮惡
以前應該唔會出到咁
第一次嘅銷售型男團
好成功
完全被YG甘心操控

課喇YG邊次唔課喇？

好麻煩好似要特登down app播上次都冇買

死啦先唔講四版咁多 勁冇錢
每本睇落都勁厚 屋企已經冇位
希望唔會特別貴

頂, 翻緊工架..

不過靚支持咗先

師姐隻碟仲要有兩首已經一早出咗（8首高汁好過20首低汁

你就拜登..

學生TME表示
點玩吖

都啱嘅 貴精不貴多 但私心希望有10首歌 始終係大碟

仲要有3.5mm頭
利申 之前買過返嚟一次但都冇活用過

Ready...GO

我要牛b同我個仔 可以周街拎去俾人睇我生嘅仔仔了

係囉, cls

photocard random 1/12難中過師姐

下！點解唔用得普通耳機嘅？藍牙都唔得
依家個年代都轉晒喎

你自己買？

真仲有其他團啲專

幾靚喎....
TREASURE 唔準唔買..

真照舊每樣一張算

Cls好彩冇儲卡習慣

人仔細細咁芯

感覺到今次拆卡應該勁辛苦
啲卡勁多

今次呢隻貴過之前嗰啲幾千won

張團體即影即有係唔係每個ver4張加埋有12張

崔崔~~~~

芯呀啦

芳典同崔崔就夠..

我都係
打算遲吓要掉晒D書將書櫃變追星櫃

咁開芯

好痴線到時睇相當儲左算

飯曬YG啲男團
鬼叫佢地咁吸引

使唔使要$200一隻 好驚

Ruto 好難拆..

考完就一把火燒曬佢

咁會好窮, 盲估iKon 二月CB

寶麗萊好啲，1/4

唔吸引???????

呢次...真係要拆卡..

唔係咁易嘅

藍色幾靚...

Ktown4u

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. TITLE
2.
3.
4.
5.
6.

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ ( BLUE, ORANGE & GREEN VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ ( KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1.
2.
3.
4.
5.
6.
+ Inst.
+ Inst.

*************************************************************

即係3x2+1=7...
埋單800-1000度?

好在我除咗winner同treasure之外其他yg團都只係音源飯

真破產

我比較驚佢唔代拆卡

唔好再講教科書

iKon真係音源飯

Comeback還comeback
出碟還出碟

烏鴉嘴..

1月11cb
1月12出碟效率wor

TREASURE 科, 研究佢哋十二個
我可以..
綠色Bio
藍色phy
橙色chem
正呀喂

快啲去揾啲wood touch 下

好殘眼..

好彩你講 見到可以app播差啲想買埋佢
屋企完全冇晒可以播cd嘅機 啲專真係買黎擺

人哋寫係orange not red

等錢洗

歷史...最衰無黑ver..
黑ver係歷史

本身個櫃有一格放車瀡 點知今次YG出碟出得咁快我諗好快唔夠擺
不過都好過佢唔出放入雪櫃

無錯...

巧pure 巧ture

俾你講講下本綠色勁似中學買完又唔用個本maths書

ikon啲歌真係首首都啱我唔係ikonic都全部識唱

睇得耐 mini album 一樣設計
正專有驚喜我鍾意

無錢了

+1 屋企無位擺呀如果買曬4ver唔知擺邊

same here...
Love scenario真係好正

屌

match

遲吓出埋嗰啲seasons greetings睇你哋點死

頂真係發惡夢

想撕爛曬啲書

唔好啦.gif

如果出埋啲限量黑膠

彈琴琴

幫埋我...尋日堆note 仲未執..

收聲...好窮

正專長同闊都細之前單曲專好小幾mm
而闊就係兩本專厚度

黑膠我會搶下 好靚
可以留俾個孫

好似無位擺添....

唔買齊係假fans

可能每款一隻算

執下房先唔想俾老母見到

50萬pre-order...billboard呀..

又要砌

唔係點呃你買...

真係估你唔到咁都有得砌

不嬲係咁

打開個櫃望望真係無咩位 仲未計遲啲出既lightstick我諗要打交佔用埋阿妹啲位先夠用

我可唔可以賣佢back嗰個問號係member樣如果唔係更加冇吸引力買

design 專嗰啲做到嘢..

黑膠係咪仲貴..

加多三盒好閒啫

起價500

marketing同design好勁 依少少details就呃到買晒佢

一向所有團kit ver都冇得抽fansign

有4款 分unit可能3個3個
頂佢個keyring 都12款

好撚貴..
正專又一定有周邊...

咁買3個ver算

Unit喎 應該係有樣

我個bb燈仲連埋成個原盒擺係櫃佔勁大個位

1 of 4

我都係放出嚟個盞已經係第二支 舊個支壞左

買到黑膠 你又會心郁郁想買埋部黑膠機黎玩下

魔鬼

係我係買咗個cd機 但最後又係擺喺度勁少用

無底深淵

最近因為鯊鯊 我買埋dazz cam個會員諗緊買唔買埋同款相機

我都 個部fuji機諗緊買唔買

Dazz cam係買一次定月費 我都心郁郁 幾好用

之前買相機睇過嗰款 後尾買左Olympus

最近影相都係開閃光再用dazz 想將部真菲林機賣出去算

點解追星會燒到我呢啲

fuji機我有興趣..

唔記得有咩option 貴啲嗰個 慳返菲林錢 好抵屌

我燒到啲frd都一齊用dazz

每本專要抽嘅有:
1.Photocard file holder(1/12) 即每位成員有1份
2.Baby Photocard(1/12) 即每位成員有1份
3.Hologram postcard(1/12) 即每位成員有1份
4.Photocard(1/12) 即每位成員有1份
5.Selfie Photocard(1/12) 即每位成員有1份
6.AR Photocard(1/12) 即每位成員有1份
7.Unit polaroid(1/4) 即團體成員照

即係你拆卡好彩就藍橙綠各買一都可以齊全set本命
如果你$有限
建議入YGselect特典
根據過往經驗K4特典淨收會比較容易

唔知有嘅話會唔會係remix ver.或者第二啲version

I’m going crazy

個app好方便我呢排都少左用真菲林機

呢幾日都見人佔會有remix ver. 但原本咁又已經好好聽 我同我fd未真係識treasure個陣已經俾im going crazy同個beat洗晒腦

係啊唔係唔想有其他version 但係好想原本個版本可以出音源

pin this

我嗰陣成日喺discord狂loop佢哋都話洗腦又好聽

2:33笑得咁大聲出去示範隻舞就啱晒
同埋一開口自我介紹真係好match佢哋十幾歲嘅年紀

即刻俾二哥睥

K站出咗表單

K站we trust

K站
求齊二哥魚仔

其實Kit Album 唔跟YG 又唔跟K4 咁特別？

應該係另一款album嚟？

唔知邊一個會係發行商 遲啲可能就知

總係覺得今次kit set嘅嘢可能會好少人放出嚟
買得都係想收藏
怕儲唔到12款嘅key ring

原來kit ver都可以拆
K站

中本命算喇

有錢人嘅煩惱

我都係冇本命
但而加偏 Yoshi+崔 > Mashi+鯊
但根本就好似股市咁
變來變去 佢哋四個係我心目中嘅位置
都係不可分割
搵人救我 幫我決定一個本命

頂你 你想去人哋屋企做狗？

傻奎 我都係講下姐 最後有最鍾意嘅四個已經心滿意足

諗唔到就買晒啦

芳典啦

12款keyring

希望之後收得齊
之前3隻碟 都仲有啲嘢未齊
要花時間同埋金錢去慢慢收
生活太忙

大家都拆芳典啦

係 如果本命係非熱門成員 會最易擁有晒佢啲嘢

有咩企圖

雖然我好歡迎

咁重口味

唔好意思 樓豬 我而加要搶走芳典
（唉 未決定好買幾多隻碟 仲未過數 我要快啲⋯）

蘇州過後冇艇搭

一樣冇好service喎！仲有私家禮物送

撞

哈！
唔緊要！
價錢幾好喎呢間

其實真係唔知計定唔計

芳典

樓豬 係咪只係買K4 3隻 + Kit
其他會收？

K4 YG+KiT
芳典set中齊所有就收工

幫佢計下先..
YG x 3 = $ 495
K4 x 3 = $ 465
Kit x 12 = $ 2,280
Total: $ 3,240

Oh 即k4 yg共6隻？

我諗梗kit都買4隻 k站有得代拆的話 齊封面

天價 買齊12隻keyring好有難道 代拆都未必一定齊

係我double
我全部各一 1150

Kit一隻夠何況封面好䢫心
除非分成員單獨封面

你拆又買十二隻, 我多謝你..

係喎kit仲要分封面
如果二哥同魚仔唔同封面嘅咪仆街

而家我諗緊係咪三個成員一個小組 總共四個封面？

以往Kit有可能（上上星期BP season greeting KiT)
會突然加有k4特典同yg特典

Me 2..我已經覺得好奢侈...
睇完佢條數我覺得自己好窮

其實無所謂喇封面..

我諗大同小異可能未必係成員樣
亦有機會係團體相或者design啲圖

聽到你咁講 都係好事！可以多啲機會擁有特典
唔使收卡

我仲考慮緊3+1定6+1 睇到真巴條數 哇

6+1=$1,150 only ..come and join us

如果冇成員相 真係唔值得
但俾你講一講真係好大機會因為yg一向封面冇成員樣

Yg k4各3
相信樓豬 應該都會好易齊晒芳典 好似之前嗰三次咁好彩

嘩..

我想6+4算 其他想再收 再額外搵
都係$1720
Ok呀

但冇yg/k4 特典

秦國好野

唔出奇

好驚..50萬pre-order..
TME話要..

同埋完咗MAMA SBS嗰啲, Fans 好似多咗..

但係今次隻專貴咗 會唔會大家鬆手左

有個零月時間比大家回水可能會買多啲呢

滿分巴好似都買少咗

好似無乜回到..

YG同K4要點揀？窮L諗住只係買其中一款

睇pin

唔知特典係咩好難揀不過k4好似多數易收啲

感謝

話時話好襯崔崔

最後我都係買多啲放心啲嘅情況下
6YG + 6K4 + 4KIT連特典
已經平咗上次16隻記錄

$2840 我接受

唔知之後仲會唔會有其他特典
再算 可能到時會再買

計買專 貴過上次$1000
上次大約$1800 16隻專

No Treasure No Life
只係希望今次拆卡會好結果

淨係嗲崔崔嘅二哥...

呢個金額都拆唔好卡真係𨂽心口希望你拆中曬本命嗰幾個

多謝大家祝福
上次我拆8隻 但因為自己填拆卡表 擺烏龍 寫慢咗
所以真係拆得唔夠靚
今次吸取教訓一定會小心啲

咁都𨂽心口？
他日上咗一線所有野價錢double起跳
咁你申請咗破產先

除非崔哥識多重影分身術

唔好嚇我哋喇..

我都覺得其實呢個價錢先係正常價錢
平時買開其他團都係around $150隻

下專都會double我不嬲唔收卡應該唔會洗得咁多不過遲啲出手燈season greetings嗰啲預咗會用多好多錢

心理準備定喇好過到時嫌貴

太耐無追星原來依家啲專咁貴

其實依家唔算貴, 係一次買得多先和味...

因為多咗好多配置

呢隻炒都carry 到, 咩男人嚟

粉

追treasure嗰陣覺得yg好良心價之前追個都唔係出名嘅團 就咁mini album都要150以上入面仲要得一張卡 講緊2020都仲係呢個配置

我好少買專...TREASURE 破首例...
越買越多..

YG album 設計唔花巧
做擺設一流

MMM...芳典.. MMM ar~~

好癡線..

我愛嚟做擺設我老母一定打柒我

每本正專（藍、綠、橙）分別要抽嘅有:
1.Photocard file holder(1/12) 即每位成員各有1份
2.Baby Photocard(1/12) 即每位成員各有1份
3.Hologram postcard(1/12) 即每位成員各有1份
4.Photocard(1/12) 即每位成員各有1份
5.Selfie Photocard(1/12) 即每位成員各各有1份
6.AR Photocard(1/12) 即每位成員各有1份
7.Unit polaroid(1/4) 即團體成員照/概念照/應該冇單獨成員照
KiT要抽嘅有：
1. Air KiT cover(1/4) 即團體成員照/概念照/應該冇單獨成員照
2.Strap Keyring(1/12) 即每位成員各有1份

即係你拆卡好彩就藍橙綠各買一都可以齊全set本命
如果你$$有限
建議入YGselect特典
根據過往經驗淨收K4特典會比淨收YGselect特典容易

KiT其實因人而異 裏面特典內容少
純粹作收藏用途
想支持就買因為通常唔會再補版
冇乜$$就唔使買

Mon po妹妹弟弟可以參考下
但並唔係絕對法則
請你自己量力而為

鯊腩肉都好j

不如將object同subject搞清楚
係姨姨成日乘機去色鯊B

好sweet 呀樓主

好靚仔

真係裝飾喎，擺到咁靚

你咋⋯我冇呀

食BigBang BlackPink專輯教訓多咗
Treasure當然要無悔

好靚

我真係懷疑自己戀童 有冇test做下

唔使 差館見喇
出咗baby photo card仲得了？

我應該會12張買曬

童星團咩

我入差館你哋都咪洗指意走甩
諗住遲啲baby photocard到手 去商場拎住張卡同counter講我個bb唔見咗 渡邊溫斗你媽咪喺服務處等緊你

我都會收齊啲1仔

一場黎到 順便可以幫下你自己做test喎

冷靜啲笑死

憶女成狂

捉到佢啦

下星期返黎啦

癡撚線，我覺得會有人打2456 7111囉

咩呀1順位啲仔呀

典解你記得呢個number

幫你打得多

主旨

青山電話都唔記得

聽日應該出主打歌名鳥

咁快？

唔係聽日都係下一個teaser

等teaser係最辛苦嘅事
希望唔好再劇透半首歌出嚟

好似mmm 咁真係

想知tracklist

+1 想知有無going crazy 同邊個成員有份參與

本身以為專輯preorder聽日先出

會唔會咁快有得出fansong 作曲編曲作詞全部佢哋負責

禾都想知

真

考古見到tb奎仔同二哥frd底證據 勁現實語氣
二哥：出唔出去 俊奎？
奎：我要砌高達
二哥：哦 我砌嗰個呢？
奎：嗰個我食咗
二哥：我冇咗佢唔得㗎喎
奎：（無語tone)哈

呢度真係唔似比賽show 出嚟個樣

真係要睇下behind先知佢哋係識

啲語氣我同我啲frd 嚟跟本就係

知就知佢哋識，但真係咁睇behind 先知係frd

自撚系列
歌詞入面應該有xxx것 或者咩咩got

二哥tb好少鏡頭連最尾揀position battle嗰度都得佢俾人cut走咗

可能歌詞直情有너의 것 或者歌名係너의 것

有冇人估歌名

過多兩個月又咩都靜晒會勁唔慣

Truz週邊tmap s2

呢啲嘢唔好搵我賭
lm睇係咪너의 갓 (Yours)

Tmap
好掛住每個禮拜捕住tmap

佢哋靜 但我銀包嘅騷動從來冇靜過
tmap2準備每一集都煲到識背

賭你哋嗰啲囉

仲要星期五朝早出 完美tgif

又要輸手指啦冷靜啲

啱啱落咗單 窮撚選擇3+1
銀包已ready 衝hi-kun

好想快啲睇佢哋新宿舍

你上次已經輸曬手指啦

我每個禮拜最期待星期五11點

放棄打飛機了
不過正專多啲宣傳好冇
我嫌師姐事前宣傳正專都係少

其實以格仔行數嚟計
有十二行
下面隔咗一行空再有兩行格仔 我當係remix或者rearrange

啱啱先話唔po twi 而家就有不過係黑白

黑白/戴帽=cover新髮色
不過咁夜更新

我想見傻奎

可能已經訓咗

我揀咗拆卡，4-12點排好

10點幾咁早瞓？

韓國時間呢

其實小小亂排因為之後真係冇所謂

分唔到嗰啲我會寫其他

要排晒12個㗎？

崔填1 芳典2 其他全部3

要
防止有人搞事秋後算帳

Google form點樣突破系統

之前唔係俾我踢爆佢成零晨3點幾仲玩手機咩

宜家跑行程唔會咁挽命呀

咦係師姐排舞室

應該係經理人update掛
佢哋一早打定文 有曬相

應該係不過都夜update

唔記得咗時差

Line update呢張好特登chok咁

Line update

4打後所有次序同喜好無關

崔1 芳典2 魚仔3⋯4打後同喜好無關
Google 逼我排

好似廿歲仔會做嘅嘢

好少可成團都咁難排仲要係大團 通常都會有一兩個冇感 但TREASURE真係個個都咁鐘意

後玍真好

我都覺得排佢哋係一樣好殘忍嘅事

唔好請到自己好老

講

崔崔好勁！！！！今次concept video個beat又係佢寫

原來係佢作嘅 好叻仔崔崔

原來阿哥作曲巧叻豬

好勁 完全係專業過專業
感動
全碟都由成員包辦 指日可待

痴線瘋狂放歌

夜鬼團

我要呢首完整版啊
btw潭仔間房好靚

啱啱佢哋出道仲話佢哋唔識寫歌

今晚咩事練到咁夜先翻宿舍？

潭仔間房好有feel

新歌嚟

佢哋自己做啲歌成日都加電音落自己把聲度明明原音都好好聽

潭仔成曰都咁夜上嚟

崔崔we trust

我估三rapper
Produsa & 譚仔
驚喜啲會有埋傻奎

揀拆卡真係

呢首都算恰到好處loop到識背了開頭嗰下笑聲

會唔會有全員producer一日

佢地學晒樂理個啲又識幾種樂器應該個個都做到自己寫首歌黎玩個種程度?

我覺得榮榮，尹少，牛仔，魚仔要學下
真真都有寫歌㗎

想佢哋同來星合作

寫唔到都幫手唱下demo一齊玩下 成班一齊玩音樂真係好正

榮b識彈琴 簡單歌都應該ok啦 其他就唔知 其他都係18年頭先入yg

Produsa 都好遲入㗎

魚好似都有，奎奎話有一齊寫歌

鯊鯊好似初中就識作 見佢tb介紹佢啲背景嗰陣 已經影緊佢同芳典一齊作歌定唔記得整緊remix

好勁
Orange 今日聽咗未

好叻呀

咁都記得

勁

背到

真1 崔2 其他要睇睇上次啲卡邊個比較少就填邊個
上次唔拆卡買齊6張磚 好多人都重覆左 想12個人平均啲

Good idea 喎⋯

打機篇

啲禮物貴高級到
果然有錢

全套50lv R卡實贏晒啦

yg真係玩幾舖normal mode就有禮物收 得潭仔一個過到hard

成班卡怪

個個都有iphone又送iphone12俾佢哋
鯊B嗰份週邊嚟？

應該係apple watch
佢用個貼紙遮住個logo

淨係個安慰獎都夠我哋買兩set專

好識do

平時佢睇我挽多
所以分數比較低
全部R五十星卡cls

好大手筆...都幾靚..

最多freeze view然後yt check你條片
好開心Treasure有咁多attention

星期五會唔會有tmap2預告

崔崔：hater wfc

笑死，打機都拍

繼續努力

係禮物定game 廣告..

好得意啊崔崔隻手縮喺件衫入面

傻仔鯊鯊

bb kick親好橙但好打意

仲搞到隔離個女仔一齊仆

好搞笑

佢哋當地買一張album應該係成倍價錢

咁快諗美國發展

因為:

不過又諗得太快
我諗再多一年先啦宜家先打好亞洲市場

呢個page ch 3已經諗..

有目標係好事
希望有一首pop up song令佢哋大發先

會有嘅..

11嗰班唔似係pro max啦 應該淨係pro 同埋仔仔以前嗰部係x黎 唔太準 不過都尤其榮b 部手機係咪日日睇心情換唔同色

榮b絕對有理由係..

有廣告..

牛b：嘩呢個咩黎㗎

真係BB牛嚟
有11個哥哥係到真係不用長大

算多定少...

勁似我望我細佬打機..

我都唔想佢咁快大個

今次唔同啦 今次分散咗
Yg select第一次預售期搞Fansign
所以都可能會多咗人去嗰邊買

俾人望打機會打得唔專心

咁真係勁啲..

YG 搶錢..

今晚係咪可以期待下

呢個page勁qq

佢啲畫勁得意

個笑容好似奴才撚猫咁

好得意呀

提大家第一團後日截數
有見三輯特典好早送完
所以建議大家跟各大代購站早啲落單然後問清楚團購下單日期
先可以確保大家齊YG/K4特典

Yoshi哥

好鍾意睇啲仔仔著冬裝

好似又肥番塊臉

榮b再上線

原本係媽寶Yoshi

最近都係夜鬼更新

著牙媽啲衫

過多個鐘可能到潭仔同崔崔update

唔怪得咁似女裝 原來真係

朴蒸魚到底有幾鐘意架推車仔tmap第一集又同潭仔爭住推

仲有九分鐘有嘢睇唔該

冇嘅話聽日瞓醒都得

不期不待
不受傷害

收工時間仲update俾我哋睇

我16歲個陣都成日咁企

咁都有得同款搶錢

My treasure

巧青春

我依家都成日咁企好舒服好好玩

好colourful

應該係咁多次以來 最啱佢哋嘅concept
用埋自己團名做主打名
今次主打一定係重頭戲

今次係甜蜜男友風？

唔係男唔男友
應該係teen crush味重

好fresh 好期待

似係！可能接近Going Crzay曲風
等到了
真係最鍾意佢哋呢種Concept

正oppa

似尬笑多啲

唔洗crush都得

係 所以即係今次好感動
呢種感覺 係我入坑原因
終於返嚟
要大發

諗起ILY個超清純校服poster 點知

最鍾意睇呢啲青春嘢 呢個style好正 好鍾意睇佢哋笑 可能今次舞台個個都好似ily咁勁有活力勁多互動

想今次大發好睇編曲原創性
男友風周圍都有
但要突圍唔易

果然係強烈表達愛情

仔細睇每個人真係好尬 好搞笑

想要pure男高中生活力 呢啲好吸粉

我班仔今次要大發了

真一直都唔太鍾意睇啲男友style

真 最緊要有少少YG味得嚟又有返12隻嘅style

會唔會係類似ikon my type咁嘅中學版

Feel到重頭戲嘅味道
Btw 有浸ice cream味張poster only

你笑得勁尷

太太撒嬌同埋太soft 太女人
都頂唔順

似love scenario個類

頂你match

都ok我諗緊想係bling like this嗰類感覺 勁鍾意睇呢個mv全部都勁hyper

屌嗰陣時睇完poster開心左勁耐

真不過襯後生試一兩次呢啲style囉 反正大左想再青春下都唔得

我都覺一見到諗起ice cream cake

會吸到一堆後生妹fans
但好危險嘅係跌粉都好快
我希望係teen crush加hiphop旋律 會比較吸鐵粉
因為going crazy唔單單係youth味重
編舞同編曲都係市場少有嘅melodic 感同音階
市場好多所謂男團青春歌有好多拖長歌詞音位同empty chorus
但going crazy係聽落乾淨唔拖泥帶水
有歌聲副歌同時有舞蹈並行 有一個好強烈嘅hook令聽過嘅人好容易自己哼到成首副歌

我都係 有埋聲睇到後面個cherry cream cake

咩事

芯
我諗起師姐ice cream炸

樓主好有研究
我淨係識講好聽好好聽

好少年

你講一講又真係幾鳩

好鍾意少年做翻少年
好憎少年扮頹廢呀，暗黑呀咁

YG音樂keep到龍頭並非空穴來風
YG以外真係聽唔入耳

放心喇，佢哋越嚟越YG 喇

2456 7111

唔太鍾意empty chorus希望今次chorus可以show下佢哋vocal

有道理

真 going crazy就係唔會太嘈又唔會過分扮young扮清新個種感覺 所以野都岩岩好 所以係路人個陣聽完一次都覺得唔錯會想再開黎聽 又洗腦
最後真正入坑點應該係boy個mv入面嘅靚仔鯊

俾你哋燒到依家即刻開going crazy黎j先

因為Going crazy 入坑嘅舉手
利申：我唔係

慢半拍

就算mmm
YG都會加番啲擬聲同whisper 嘅細lyrics 去填補個hook
今年YG hook嘅傑作絕對係hylt

mmm個treasure you treasure you

我係俾人拐入坑

路人粉好鍾意MMM & Orange

俾第15秒嘅阿仔拉入坑

希望聽日11點有track list
不過新年可能停更一日？

無掛限聚 不過應該瘋狂po twitter

未必啦練咁多野好攰

路人粉會走去聽orange?

話說2020 going crazy一出 一開黎睇覺得自己就黎盲 不停閃

有畫面

咪再自撚好嘛

我啲frd 我日日話好Orange , 佢問我係乜鳩⋯我就推咗畀佢
跟住見到Common frds po ig 話好懷念以前OST
首新歌好正

同感

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (82) 首張正專主打MY TREASURE大發

係咪FB老師有份主打

笑死 好似啲content farm嘅恐怖相

希望係
正專咁多歌可能有幾首

乜事

咁睇崔崔有啲似俞承豪

應該係潭仔腳太幼咁啱俾崔崔遮住咗
如果真係p到冇咗隻腳都幾柒

唔會咁多solo啦
一陣會俾人屌公司唔重視個人發展

可能有一首半首yedam solo？因為始終已經算係solo出道咗
可能係前日Twitter自己放果首

想講 覺得幅圖真係好奇怪懷疑p咗勁多

成員好似勁多未ready

笑死 我想像緊潭仔影呢張相前後腳pose諗起啲大媽遊客相

可能限聚要分開拍然後最後大執相

之前ily潭仔先嚇死完全係sanE

Yedam係美顏相機殺手只有唔執先最正常靚仔

推一推過去先